Titleattribute: Im neuen Jahr ist es soweit: die Decke muss gestrichen werden

----

Source: Eigenmaterial

----

Altattribute: Dunkle Abdrücke der ehemaligen Lampen an der Decke des Fundevogels

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image